一個直男點解會比人覺得係gay？

尋日應酬見到一個女仔，一開波就問我係咪gay，究竟點解
點先可以撇除gay嘅感覺？

因為個樣？

多暗瘡個D多數比人感覺基

我唔多

女友最初都以為我係Gay
直至我開始追佢
所以巴打唔洗懷疑 唔洗理
總之佢哋就感覺你係啦

你覺得啫

Gay佬靠樣屌屎忽邊可能有暗瘡

行為上

青靚白淨先Gay

我鐘意靚女呀
我鐘意你

我都係咁.. 可能白白淨淨又唔夠高大
我做緊地盤/裝修野 成撚日有gay佬埋身
佢地有d暗號問題 黎check你係咪gay

宜家努力做gym希望唔好再比人懷疑係gay

見你同男一齊同過佢

佢本身唔識我嘅

靚仔，白白淨淨

你個名

Gay最鍾意做嘅運動就係做Gym

因為佢係腐

因為你真係gay，只係自己未發現

幼條金鐘連登仔vs大隻屎忽gay登佬

咩暗號